點解01又係最快出報導？

本人對01 極度具戒心，
今次01早其他報館好多已經出斬人報導，
快其他報館幾條街。
（如有錯請指正，可能係我太敏感）
可能我太陰謀論，但真係令人好不安。

01尋日先大大聲話「勇武示威無贏家」
依家01好似好想即刻勇武升級出動，
再引人割席，繼續企圖拉一派打一派。

記住
團結係我地最大嘅武器。
但團結嘅考驗將會越黎越大。

不論大家決定點樣追究都好，
希望大家可以重溫呢個post，
［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

諗清楚如果真係捉到刀手點做？
依家每步都要好小心，要智取。
抱歉小妹真係未諗到方法，
求集體智慧。

關唔關事都好 01一定唔係好野

紅底01請列入清算對像 無理由反TVB 唔反佢

因為HK01個內部架構比較混亂, 好多條team各自為政, 所以睇佢新聞會覺得佢嘅立場好飄忽難以捉摸

01真係大奸大惡之最

第二個以死明志嘅人，01係唯一一間衝出黎話係為情自殺

宜家999 條線直入01 辦公室架？有咩理由咁快知？有無得問吓01記者？

打紅媒
罷食HK01旗下
E肚仔外賣app
進一步可以罷食其加盟商戶
減少HK01 旗下公司資金流

紅底老細旗下就係咁, 所以01嘅野唔好睇太多

01快勁L多
rthk遲4個鐘先報

facebook好多手足傻下傻下又share
見一個提一個

推

同意
01極無恥
林榮基當年都係畀01用桃色野抹黑

我覺得係因為呢個係政府既大龍鳳，想捉一條友來顯示自己有做野，等人收貨忘記元朗同荃灣果單，扮灑有回應818

01會毒死人

係紅呀！

我認為要清算 但唔係而家
1. 敵人一個就夠，兩個就目標就分散
2. 有部份黃絲亦不對支那01反感，俾人感覺好似搵野黎搞（好似出師無名）
3. 清算都要搵個合適時機

歡迎討論

不分化不割蓆不篤灰

唔係清算01
而係小心點處理將軍澳斬人呢單野

01 一定要罷

唔係分化
係要小心點應對將軍澳斬人單野

再者 01從來唔係兄弟
何來分化

同意

唔好意思表達得唔好
重點唔係要同01算帳
而係要小心應對將軍澳斬人嘅事

sbt 但d 野快係真

01 gut個頭出黎果D十成十無好野

唔好意思我前一個回覆好似誤會左你
總之係手足嘅就不分化

小心01吹嘅風
好陰濕

所以將軍澳斬人呢單野手足點處理真係要超級小心

01 除左遊戲攻略無存在價值

同你諗既一樣, 唔覺你太敏感

可唔可以唔好再睇01

一直警剔01

邊條撚屌再post
偽君子式紅底嘅01
一律視為3毛 鬼 分化撚

無睇啦，係newsfeed係咁彈出黎

我都對香港01有戒心
佢報乜都好我都會睇多幾家媒體先

01係紅媒

我屌你老母呀
左乜撚野膠死三毛
紅撚仆街都叫左膠

紅到咁撚樣
唔使清算？
屌你老母

唔想咁粗暴
但又真係可以再鼓勵任何01嘅post

sorry講緊邊篇新會

佢話「要清算 但唔係而家」

只能不斷提手足唔好再睇

自己google 將軍澳 news

立場都9 小時前wor

我一起身google 既時候見唔到立場
咁係我太敏感了
太驚01

Push

再google都係睇唔到立場
立場：02:37
01：02:12

收皮啦，我知你係01記者，好快就起到你底，睇路。

曾有記者朋友同我講過
01的確係紅底
但班80、90後記者都偏黃
所以都幾踩界
正如CCTVB嘅記者都唔一定全紅底

都係嗰句啦，用自己智慧去判斷

咩料

#boycott香港01

挑動群衆斗群衆係老共慣用手段
-------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never surrender until Hong Kong is restored to rule of law and the corruption is completely cleansed.
光復香港，時代革命

黨01

都會提供子彈，比如今日爆料
英領事館港職員 被指返內地失聯逾十日

唔使急住清算，選對我地有用的材料就好
英領事館港職員-被指返內地失聯逾十日

擺到明老共陽謀，用看似中立的立場爭中間派讀者，但一看社論就露紅底
Anyway，對家提供子彈就要用到十足
英領事館港職員-被指返內地失聯逾十日

支那01

對家提供子彈就煲到盡
英領事館港職員-被指返內地失聯逾十日

agger
818 太和平
所以要出呢張牌

再次重申
搞分化係佢地目前方向

激起班勇武佢地就可以繼續動搖公眾

開學前分得幾多得幾多
9月後就好快謝
二哥就成功係10.1 前做到野啦

大家唔會咁乖FOLLOW 劇本架可

極度具戒心?
維穏媒體係有政治任務，對佢只戒心?
係應該全面封殺，罷睇/罷傳閱
利申: 重來唔會去紅媒網站睇新聞，由HK01開報到依家所有政治/體育/科技/生會/遊戲等等的報導都冇睇......
大家引用紅媒新聞報導時記得咪貼LINK，咁樣係變相幫佢宣傳，增加對方網頁瀏覽人數，獲得廣告收益及助長繼續營運維穏工作。

利申：已罷睇同全面封殺

01而家咁多人睇 肯定要扮開明中立 不過評論區全撚部都係藍絲同三毛

扮中立先最pk

仲要提醒身邊人一齊罷睇/罷傳閱/齊齊封殺

因為支01係最有資源嘅媒體

咪貼LINK 幫佢宣傳啦~

借問聲，點解不去洗版？

一定要小心
都聽人講過D記者成日喺自己社交媒體扮係自己人同解畫
佢地又有資源去報導小眾野 吸納特定族群 好多人like同share
然後受過佢地報導嘅一堆人同朋友都慢慢唔會點出聲
咁玩法又可以幫自己做cover 又可以喺重要時刻產生影響
自己諗啦唉

清算 講唔過
因為立場同蘋果都有立場

CCTVB要搞係因為佢用緊公共大氣電波做假新聞

都有呀
大家一齊封殺

岩， 丞相贈箭就唔用咩

貼link畀大家入去評論區煲爆
英使館職員都敢拉，公安做乜都得啦？

01伏就梗㗎啦 睇料唔好睇評論

隨時係中共自己係度黨鬥

所有紅底嘅嘢，一定要小心處理
黃面藍底，假民主真獨裁

去評論區洗版好不好？

01新聞下面評論區好恐怖 藍絲肆虐

去評論區煲爆好不好？

香港人有腦架

睇+share 01 都會盲眼同爛春袋

點解不去洗版，表達翻正常觀點？

樓主你既意思是01搵人去斬人？

一向唔睇HK01

有冇list?可廣傳

意思係...要小心應對將軍澳斬人嘅事...
至於實情係點，暫時真係無從得知

我都唔想睇呀
成個newsfeed都係，燥。

香港01，偽黃深藍紅底中資共媒，企圖誤導及分化黃絲，瓦解整場運動。
回頭是岸，唔好再睇啦

01一向都係扮黃真籃

01 content farm 慣左唔fc 乜鳩都出左先
其他報應該專業啲要fc左先出

之前01 咪出左篇01到底係黃定藍嘅文
篇文帶人遊花園 都冇講到野

已經好多加盟左
岩岩Download 左個app睇....好難用...
Delete 左
餐廳有佢個logo 類似foodpanda 咁玩法